今次班藍絲收左錢一定會交足貨 大家小心

就咁睇片已經出哂拳腳, 睇樣睇眼神已經唔係所謂出黎自發既市民
班版收左錢係乜都夠膽做, 大家睇路